梁家傑回應港大校長：Violence is sometimes the solution

泛民基因突變了

今次真係對泛民改晒觀 冇再出賣港人

突咩變

警賊棍打胡椒噴泛民
泛民勇武升級係遲早嘅事

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

言之過早喇，一定要睇實！

等等先 梁家傑退咗嫁喇
佢啲接班人跟唔跟先

我對梁家傑呢條友好有保留